比杜汶澤呢啲口講民主既人上場，只會變成另一個中共

骨子裡追求獨裁

無錯，我係中共派黎既五毛，受命煮死杜汶澤